有冇巴打試過

自推

人地講笑渣? 女黎?

做d嘢man d囉

講真 係

例如呢

講嘢語氣？
行路？動作？

有冇more

有
個人太驚青 同埋對最熟既fd會撒嬌
同埋講野語氣好多高低音

咁你有冇想去改變過

行路唔好思思縮縮
講嘢把聲唔好咁高音